入口壓縮噴霧到香港

會係外國入4000至6000支壓縮噴霧黎香港賣，有咩需要注意？好似話要環保署檢查。google 又搵唔到，有冇高手解答？

賣笑氣？

汽車清潔噴霧

傳銷？

問貿發局

關貿發局事？

貿發局同香港總商會都可以幫到下
你量多，入境要有啲文件
隻產品嘅成份只要乎合香港法例的話
其實如實報關就得

好既，唔該曬